生存係中美關係大時代，仲有班人希望經濟會03,08年強反彈

今時唔同往日

班傻鳩仲未接受到提早2047

香港公布最新經濟數據，第2季香港經濟較去年同期衰退9%，原先外界預期衰退幅度為8.7%，這已是香港經濟連續第4個季度出現衰退，追平金融危機時期紀錄，距離1998年至1999年之間連5季最長衰退紀錄只有一步之遙。